Zijn eigen lichaam zou hem het hoofd kunnen bieden.
Dat, inderdaad, was de algemene mening.
Zowel _The Times_ als de _Daily Telegraph_ bijvoorbeeld, stond er de volgende ochtend op, en beide over het hoofd gezien, net als ik deed, twee voor de hand liggende modificerende invloeden.
De atmosfeer van de aarde, weten we nu, bevat veel meer zuurstof of veel minder argon (welke manier je het ook graag zegt) dan Mars.
De opwekkende invloeden van deze overmaat aan zuurstof op de marsmannetjes onbetwistbaar veel gedaan om het toegenomen gewicht van hun tegen te gaan lichamen.
